有冇人欣賞曹震豪啲歌？

佢三部曲好正
每首都入肉 但好可惜唔紅

好想佢出返common loser